發覺近日好多人散播謠言，引導法會令香港爆

講真我就支持立法嘅
哩個係一個洗牌嘅好機會
立咗法有咩唔好？你見澳門，上海，深圳又咪一直欣欣向榮人人有樓住，有工開，有咩唔好啫？
美國佬根本眼紅我地祖國強大，講真，如果祖國過到哩關，好肯定會成為超級大國

波台狗勿回

咁你又回？傻閪

快啲走啦，班垃圾，我地哩啲良好市民，上樓好機會

講真，香港已經好自由，多條引導法咋嘛，你守規矩，唔好搞搞震，怕閪咩，又咪馬照跑舞照跳！搵夠咪去第二到退休囉！依家仲好，大好機會抄班富豪家，到時大家咪執平貨